巴士狗男女

睇完條片之後，有啲野真係不吐不快
成件野嘅重點根本唔在於關愛座，而係無論你坐緊咩位到好，你見到老人家有需要都應該主動讓座。
對狗男女如果有苦衷大可以同老人家講，想信冇人會怪佢地，而其他人都會讓座俾個婆婆，但係佢地一開始就係到寸人、爆晒粗
真係影衰晒我地香港人
PS佢地兩個都好樣衰

新年就想比連登仔開年？

點解要主動讓
你都痴撚線

On9樓主

垃圾廢中樓主

如果成個連登都好似你咁道德沉倫，都幾可悲

我見今日初一唔屌你，等其他巴打屌你

我覺得你先可悲

lm，睇你俾人X

見到俾自己更有需要嘅人讓座俾佢有乜問題？萬一個司機揸得唔好，婆婆唔小心仆左落地咁點？唔會係你嘅責任，但你會好過？ 讓座不過係好小事，如果幫下有需要嘅人都唔得，香港永遠都變唔到一個和諧共融、互相體諒嘅社會

樓主全家過唔到年

唔讓就唔讓
坐個位就道德淪亡
真係on撚7鳩

廢老應該的去毒氣室啦

沙仔好波

比兩蚊仲要搶人全費位坐？
比埋條女你屌好無呀？

就係唔撚讓 佢仆街關人鬼事，廢老一啲禮貌都無坐底左仲要拍前面話人唔讓，咁無禮貌既廢老仆死左都無人可憐

仆落地咪去睇醫生囉
再者點定義有需要呀

我冇話佢一定要喎 你到底識唔識字 問題係佢地一出口就爆晒粗，其本尊重都冇
何況讓座咁小事都唔得？

自己上老友meme 睇啦 影人果個係安達保險狗

總之講粗口就唔岩

冇錯講粗口嘅人仆街啦

佢爆粗係因為隻死老野係後面拍曬櫈呀屌9後生仔唔讓座

祝你初一閤家仆死左都無人可憐

你老母比廢屌關愛塊臭閪皮啦

冇病冇痛嘅年輕人同個啊婆邊個有需要啊？咁都要問

駁唔到就咒人？ 反彈

你駁唔到就咒人嫁喎
"就係唔撚讓''都係理據？

認同樓主，佢兩條垃圾真係面目可憎

大愛左膠咁撚口賤 好難捉摸啊屌
Between 唔知頭唔知路就唔好扮到懶係分析啦你老母閪 弱智仔

查實件事搞大都好，可以俾大家睇清楚現今香港新一代嘅真面目

佢都就死啦坐黎把撚呀

你估下個廢老投票投保皇定民主派

自己知咪得囉，扮咩正義撚公審
唔讓座洗唔洗賣埋新聞？

邊個口賤先 成個po從頭到尾睇過先吠啦 唔分析好似你咁廢冇理據咁鬧人？

新年流流…你講嘢都係小心啲好

真面目就係想屌後母？

由佢啦 佢講野真係1999，講左咁耐一個point我都揾唔到

做咩啫你

事主表示：「一開始我哋玩緊，睇唔到有呀婆。之後呀婆已經坐係我哋後面鬧我哋，仲用手拍我哋張椅。咁我哋就鬧返佢叫佢咁想坐就坐的士啦，之後呀叔就拍我地片啦」

即係個婆婆本身已經坐低左。也就是話，你只是睇到一面，而無分析另一面的觀點。其實歸根究底都是取決你信邊個。

我覺得好多時係態度問題，你客客氣氣問好多人都會肯讓

讓唔讓？睇我心情、你嘅態度、你個樣。

法律上我冇錯，我俾左錢，理得你。
冇人情？我鍾意有就有，冇就冇，洗你迫我？關你撚事？你咁撚善良就自己跪係地下扮張櫈俾阿婆坐。

講完

屌你老母後面大把位點解一定要坐關愛座

幾時死

我指樓主

佢兩個一開始冇讓出關愛座，所以後面一排嘅人就讓座俾阿公阿婆，阿婆問做咩唔讓座，如果後生仔唔係寸柒柒叫人坐的士，普通回一句「睇唔到」，相信成件事唔會一面倒屌兩件癈青

樓主=拍片老野

唔覺得你好型，零分重作

祝翻你閤家死晒你都死唔去

阿婆老母你都有性趣

芳齡18

條撚樣選擇性失明 skip鳩我 好撚廢

你講左啲乜

有證據記post 啦 寫到識降龍十八掌都冇用

90 後

人地唔讓咪唔讓
佢地家陣無權坐嫁
既然有權坐,點解要俾樓主批鬥

見到啲留言真係好撚心寒
一堆只會諗自己既網絡打手
開口埋口就話長者廢
自己呢？

繼續做鍵盤戰士啦連登仔

似樓主比人批鬥

佢地好似冇屋企人

阿婆坐底前有冇出聲要求事主讓座被拒先？
冇嘅話事後又做乜Q問人「做咩唔讓座」
係咪挑釁呀而家

我做咩唔好呀屌你老母，唔撚識字？

唔係做鍵盤戰士 我地會勇武玩鳩廢中電話同投注戶口

想俾人開年

樓主想放人上網公審唔見得你有幾道德

屌你老母
咁鍾意讓讓埋副身家比廢老啦

你理鳩得我 又唔撚係講你 衝出黎柒

食屎啦

睇完樓主個post之後，有啲野真係不吐不快
成件野嘅重點根本就係你同情心氾濫
讓俾廢老係人情 唔讓係道理 大家都有俾車費
坐落關愛座又唔係犯法 點解一定要個兩個人讓
其他人覺得廢老有需要都可以讓
唔一定要坐廢愛座嘅人讓
另外上面都有人講咗 佢哋係俾人拍櫈先講粗口
我覺得係呢個情況即是我冇讓位俾人
俾人拍等拍片我都講粗口啦

啱呀樓主！

平時我都拎定疊現金出街
見窮撚就派
林鄭就係好榜樣
唔係就真係好冇道德

犯法呀？報警囉

多謝
新年唔撚同你計較

想開年咪直接講

點呀？又有你班道德撚出嚟批鬥呀？又想企道德高地呀？每個人同樣車費，點解你地有權利叫人讓座，我地冇權利拒絕呀？又話公平又盛，歧視後生仔呀？

阿婆問做咩唔讓座
死老野咁樣問得 擺明就覺得老撚奉，最憎。
個位人地買返黎架，你問點解唔讓？
btw, 收撚皮啦你，我係唔撚讓，你吹丫

屌你都on99 讓就人情 唔讓就道理 年輕人唔會攰嘅 係咁有需要就坐的士 唔好老馮咁 廢老呢種態度好唔要得 係非常黑人憎！

要人讓果班比兩蚊架咋

兩蚊先有資格坐

比6、7蚊坐車果班唔該企半粒鐘

佢地講到自己唔會老咁
到時啲年青人唔撚讓座 就放佢上連登公審
我就睇下呢班連登仔到65就一死以謝天下
唔好阻人地座關愛座
到時啲連登仔咪撚話人地唔讓
企下啦 連登仔

坐任何交通工具只會讓大肚婆

原來要係香港揾個正常人咁難 唔怪得香港搞成咁

支持樓主

利申：有讓座，將來自己變成廢老都想人讓坐番比自己

咁撚多大愛狗

樓主睇返成件事先開post啦 淨係睇條片...

以樓上班勇武癈青嘅思想，
大肚婆都唔應該讓

唔單止咁，正常人都會想有人讓俾自己屋企嘅老人家。班恃住自己俾左車錢嘅人屋企啲老人家應該死清

班道德塔里班真係好撚嘔心，以為自己好有文化好有型好高尚？收皮啦，諗下自己啲生活細節...幾咁自私、小家先吠啦。

利申：會讓，但自己會判斷對方需唔需要，另外態度仆街、老撚奉、多嗲嘅一定唔讓。

唔撚讓呀屌你老母 煩少陣

多嗲嘅都唔會有需要得去邊，唔讓都不為過

連登真係好撚多垃圾大愛左膠
而家老奉讓你咩屌你老母
你要坐位咪搭的士囉死老野
你俾2蚊㗎渣廢老

已經唔係今時今日嘅事，由佔中開始，佢地已經覺得為反而反先係最型最潮嘅行為，公司新請啲癈青個個講嘢行為態度好似工廠啤出黎咁，佢地以為呢啲叫有性格，我覺得好噁心

你個mindset係成個社會都一定係有錢人

叫我同樓主做大愛撚，道德撚冇問題，但係關左膠咩撚事呀？

樓豬好想各位巴絲幫佢開年

太多新會然啦
咩都為反而反
利申 會讓

老實講 如果個後生仔番左成日工 重要係要企既話
真係會攰過個坐左成日出街行下既老人家
其實讓座都唔係必要既 點解要批鬥佢地呢？
再者 正常人冇啦啦撩起把火正常都爆粗啦 唔係咁都有問題阿？
讓唔讓座真係好選擇性 唔好只係睇到一面同設有立場咁睇

樓豬咁睇唔開

建議樓主退出連登
呢個係咁架啦

樓豬都唔識尊重啦 洗比面你

讓你老母坐好無呀樓主

佢肯定左老人一定有需要過後生

返8-9個鐘又企既後生比10幾蚊
讓比個2蚊搭車 出街飲茶投民建聯既廢老

樓豬唔敢回應

嘩你老母講到你翻工冇錢收咁

潛返入你老母個西到

你後生幾有需要？講下你啲高見

你盲咖？

初一流流要冚家比人屌
樓主孝順仔黎

返工攰唔撚坐得？
講到廢老咁偉大

我係個對情侶打死都話睇唔到啦 佢講你就信 局外人永遠都唔會知真相係點，但睇條片就係對情侶有問題
梗係話自己睇唔到嫁 用你個腦思考下啦 #如果你有

番工有錢收就唔可以坐
冇番工，有養老金，個個月唔洗做又有政府比錢，搭車又淨係比兩蚊既咪更加唔可以坐啦

樓主年初一就想俾連登仔開年

老人家咁老仲走出黎行街
攰㗎嘛
你地做嘢坐office邊使郁㗎
梗係應該讓俾老人家啦

傻閪
啊婆講佢一開始冇位坐你又信

Hashtag乜撚野？
你當依到ig fb?

屌你老母

得你一個要翻工 淨係識諗自己依個世界唔會再有好人好事

其他人都應該要讓啦
最好就成車人唔超過65歲嘅就即刻係㩒鐘喺下一個站落車讓㗎車俾啲公公婆婆坐

樓主坐巴士地鐵一定唔玩電話唔望風景
金晶火眼咁望住個門口
等廢老上車讓坐

我會幫人又同你講呀
但串柒柒又老撚馮咁既老野唔會讓
大肚會讓

樓主好等錢洗? 大年初一就幫老母接客

你有錢咩窮撚

返工有錢收就老馮要攰
廢老就唔撚攰得要比佢坐
樓主一定係拍鳩人片既賤種狗黎

收皮啦mk仔

個啊婆一定係見到周圍都係位都唔坐，死都要坐對情侶個位

過街老鼠，走啦，連登唔歡迎你啊垃圾

哦

樓主正一柒頭
條友讓左比件廢老
件事已經完左啦 仲拍人片做乜柒姐

你唔撚攰得咪咪撚返囉，講到返完工攰就凌駕一切咁

on9 道德撚！
人地想讓米讓， 唔讓都冇錯咖！
你又知人地冇需要， 個阿婆又有得坐啦！

樓主好撚惡呀
都咪話坐，巴士都唔敢搭啦，容乜易企企下又比樓主呢d打靶仔影上黎批鬥

你都識講啦
係咪唔係坐關愛座就唔洗讓先？全車咁多人唔讓，做乜淨係屌對情侶？
望唔到又比？
一個七十歲既坐緊關愛座係咪一定要佢讓比個九十歲既？

全世界都要返工，全世界都攰，全世界都唔撚讓 最醒係你

關愛座根本ON撚9
以前無呢D廢老座
一樣照樣有人讓
宜家根本一坐落比D廢柴開手機拍放上網

大愛撚第一句叫人死全家
又幾好笑

就係有你呢啲人 搞到我地好似老馮咁讓座比佢地
而加我地無份比錢撘車咩？
我上次見到有個女仔面青口唇白坐左係到
有個廢老大大聲話人唔讓比佢 佢骨頭脆乜乜乜 而加啲後生女唔識尊敬老人家
廢老 人地都話唔舒服 你講野仲有精神過佢啦 點解面皮咁厚？

利申：平時會讓座，但見到啲老馮要人讓坐嘅廢老出現我就扮訓嘅

佢咒人仆死都冇人可憐先嫁喎

果兩條友邊撚忽面青口唇白

你有冇屋企人架 嗌人死全家一d都唔道德
根本樓主就假設左後生仔根本冇需要坐關愛座
講乜佢都唔會聽架啦

Agger
你要坐好聲好氣問一句，我相信冇人唔會讓
但你串柒柒，仲要鬧人，真係老閪都唔讓

講到老就凌駕一切咁
樓主既logic
淨係識訴諸情感
講唔過人就人身攻擊

人地講例子話上次阿
係咪比人屌到眼都濛阿你？

一開始已經講左有苦衷嘅話有禮貌咁表達出黎來定冇人會怪你

好惡好惡呀 以後唔敢坐公共交通工具了坐下都唔得

我係唔讓咁點呀？
廢老有需要後生仔就一定冇需要？
on99
唔好乜野都放上網公審啦
根本讓座呢回事就唔係老奉

我講梗今次啊柒頭，關上次個後生女乜撚野事

幾時出埋關愛閪比班公園廢伯免費屌

有禮貌問既好樂意讓，個呀婆奉旨咁要個位，點會肯讓俾佢呀

邊個人身攻擊先你都未分清楚

痴撚線道德綁架
唔讓咪唔撚讓
又唔見你話點解呀婆想坐唔直接出聲
想坐仲咁大支野要人讓聲都唔撚出
老撚馮咁
啲老野肯有禮貌咁問我相信正常人都會讓
可惜佢地出親聲都係單單打打串你唔敬老
你讓埋我個份

咁今次對情侶咪話左睇唔到囉
係咪唔比人睇唔到？
未有人讓條廢老又唔講
坐低坐先嘈
博乜？

有你呢啲人咪多老馮廢老出現
不見得個個廢老都咁撚慘

大家比咁多錢 點解老奉要讓

咁個post完得啦，局外人睇完片都唔會知真相係點，而你自己都係局外人，但你睇完片又一口咬定係情侶錯

goodest logic

個呀婆都有位坐，但仲要拍人地張櫈鬧人，根本心裏面已經覺得自己老就人人都老馮要讓佢，咁唔係恃老賣老係咩？

咁廢老又係咪凌駕一切呀?行撚完幾步飲完茶好撚攰呀,講埋啲不撚知所謂野,唔攰得就咪撚返,咁唔撚企得咪唔好撚出街囉係咪呀?撚屌,大年初一不孝少陣啦你老母

你老左最好身壯力健

屌都廢事
( Show Blocked User - 蠟筆小丁 )

記得攰就咪撚出街係屋企坐翻二三十年

廢老卡2蚊咋

喂大哥你係咪去錯地方呀
你係咪想去香討定u汪
定fb呀

照你咁講廢老咁撚辛苦,死撚左佢啦咁係咪呀柒頭

車錢又平過你
位又多位坐過你

下下話對社會有貢獻，唔知以為佢地以前做義工，冇人工收

廢老只係俾兩蚊架
交税貼錢俾廢老搭車仲要連位都冇得坐

利申: 讓大肚婆坐讓傷殘人士坐就係唔讓廢老坐

大年初一就開年
就係多得樓主咁嘅人而家關愛座先比人扭曲曬

放心 我屋企人唔會咁冇禮貌

樓主好慘

讓唔讓一個問題
拍片放上網公審係咩意思？
支持既係咪縱容覺得無問題？

尊重你老母
明明係廢老係後座拍鳩人
仲要人尊重
讓座係小事
但就係唔撚想老奉讓俾班廢老
你有本事就立法迫人讓

兩邊都有拍

我將來老撚左都唔會想人讓座俾我好似老撚奉咁

唔係你拍人人地會拍你？
唔好混淆視聽

同意
而家重點係有班老鬼同班道德撚搞到件事好似唔做就係有罪咁

你唔撚係連登仔？
企撚左係個道德高地到屌人，你最清高呀

咪係
有人讓係好但冇人讓都唔會老撚奉咁要人讓
咁撚唔企得咪唔撚好出街留係屋企等死好過啦

而家返工攰都唔得？痴線，坐個車都要理人感受

你一開post就打明狗男女 邊個人生攻擊先

係右到仆街既論壇講呢d野
樓主慳返啖氣吧啦

奉旨咁款我都唔讓，利申，只會比位細路哥

我係唔撚讓，打鳩我囉
利申：老左會迫人讓位俾我

吹呀，唔自私點得呀呢個世界

將來做左老野

我都唔想自己係一個就算有位坐
都專登去拍鳩後生仔，亂咁發洩同以為自己大晒既廢老

D死仆街拍片上網正仆街

樓主有需要嗰陣唔好坐呀

係咪讓下老人家都唔得先？

我咪講左有需要可以有禮貌咁解釋

坐咩尻野啊老野
比撚左錢都要理你感受
同你有親啊
新年利事你有無份比呀老野

讓你坐係人情 ,唔讓你係道理。

覺得樓主開post 比人公審既行為更加可恥。

師兄呢種態度就岩啦

有錢過你少少
利申: 業主

樓主都係想比人開年姐

有需要咪講
一定讓比你 你又唔講
懶要面

樓豬出黎駁人啦

同意樓主
佢地唔讓唔係問題，唔係老馮要讓，讓係自願唔係必須，但佢地態度就係好撚有問題。

最仆街都係拍片個仆街，有咩好拍，佢地態度有問題係應該屌，但唔好講到唔讓座就應該屌老母先

返工攰都唔比坐呀而家

咩叫人人諗自己
攰咪坐囉屌你田
廢老根本無禮貌

照你咁講，你唔比人屌得學咩人開post啊

一定唔撚讓呢啲老撚馮既廢老 咁既態度仲要我讓
利申 只讓我覺得要坐既人

樓豬啲logic咁差點駁

係啦樓豬你最好人～做最多好事～
上天一定會比你生生世世做狆蟈人

唔知前文後理唔好評論太多
係兩個阿婆坐左後邊單單打打
跟住有個用柺仗嘅上左車
對情侶聲稱玩緊電話無睇到
然後有人用唔友善嘅語氣叫佢地讓座

去到呢個情況已經係鬥氣而唔係講道理
正常講道理都唔會話唔讓
同埋照你講法唔一定要坐關愛座嘅讓架？

收皮啦老野

嘩，有錢都會累架

依個真
依啲廢老最好早死早著累人累物
讓係人情 唔讓係道理

樓豬食屎

Btw祝巴打心想事成

Hi哥芝

樓豬係有教養就唔會罵人地狗男女啦
有道德嘅係唔會因爲小小爭執拍人片放上網公審

你撐個無道德嘅廢中都唔方好人得去邊

話局外人睇唔清你又開post公審人 屌你老母on99

樓主都話多嗲唔讓都不為過，而家個亞婆都多嗲啦。
咁即係讓定唔讓呀

好矛盾呀

班廢老成日覺得老憑要讓咁
嗰種態度真係好撚乞人憎
讓係人情 唔讓係道理
屌你個態度仲要串撚柒柒咁
想坐番屋企啦讓你老味呀

大家唔好同樓主呢啲大陸呢嘈啦 敬老尊賢呢啲根本就係大陸嘅陋習，人人生而平等，公共交通工具嘅座位一向都係先到先得，而關愛座就係讓有需要人士優先使用例如孕婦，傷殘人士，行動不便嘅老人家，携有年幼子女嘅人等等，你邊隻屎眼見到個呀婆傷殘呀？又邊撚隻屎眼見到個呀婆行動不便呀？你根本一開始就假定咗個呀婆係有需要 老唔等於有需要架喎 老唔係大晒架屌你老母 你要懶係有愛心敬老攞存在感嘅話去fb鄉土babycondom開post啦柒頭，呢到連登黎架，講理性架，敬老嗰啲死撚返去大陸啦屌你老母

死廢老

我唔會好過，係會好撚好過啊 香港太多人啦，啲死廢老跌死曬佢就最好

新年都有樓主呢隻狗撚

咁易仆親咪坐巴士囉
包有位坐嫁？

仲有啲廢老態度平時差到極
讓完當老奉
唔該都無聲
等每一個廢老學識禮貌先好叫人敬老啦

本身同你討論都好地地，無啦啦俾你串無腦。
就算對情侶岩唔岩都好，我都估到你條仆街平時的人格。真係為你老豆老母覺得可憐。

你估啲廢老平時好好態度呀
今次段片影唔到咋
你試下遲讓一秒佢都屌柒你
你估個後生會無啦啦屌你咩

呢句柒到on9
而加唔係年紀問題
係人格問題
班廢老恃住自己年紀大打橫行
唔講道理

一班on9就道德上腦護住啲廢老
班廢老先會愈來愈惡

再者，你又憑咩睇條片就覺得廢老果度一定岩？！用番你既邏輯：佢講你就信？你又知道真相係點？你唔比果對情侶係俾人激嬲先用粗口鬧番佢地？用下你個腦同邏輯思考下啦
#如果你有

樓主正垃圾
咁撚鐘意讓你自己讓飽佢
唔好要人同你一樣

後生係原罪

樓主呢

俾人撚狗咁撚仲上水咩

白痴樓豬次次唔夠人講就係講呢句 一係就咒人全家

啱呀屌你老母 後生唔撚係人黎㗎 遲啲巴士唔撚俾後生上車 叫後生跑步翻工就最好

樓主既人格係咁上下啦

見到廢老上車即刻跪地恭候

樓豬啲邏輯真係好撚有問題

你唔比果兩條友真係有需要坐？
一定要老人家先可以坐
如果整親腳既後生仔 係咪都唔比坐？

一開始想坐咪好聲好氣問下人 屌你老母老馮上車24小時望住周圍有冇人需要個位？屌你老味你個腦係咪坐撚住左呀 用下腦諗嘢好冇 #如果你有的話

醒下啦樓主,廢老係唔值得俾你讓嘅

一句局外人唔知真相係點，你咁講大家唔撚洗討論啦，你都唔知條片有冇偏頗架

主動讓？係咪我坐親喺度就要望住每個站有無其他人要坐呀？點解唔係想坐既人主動問呀？定係已經攰到講句野都無力呀？咁你留返喺屋企啦，搭的士都要講野㗎！我留意到或者你好聲好氣問我一定讓，但我望唔到而你喺度單單打打咁屌就死都唔讓，老馮咁，我唔攰就唔會坐啦！

我讓你老母咩 你殘廢㗎？

講還講唔好拖埋啲97前嘅落水
佢嗰啲叫97後

老野咁撚大個人仲係度同後生計較個座位
死廢老，做左咁多年人都係咁

佢呢d人睇tvb新聞應該信到十足
自己係局外人所以只係睇人地比佢既片作判斷

樓主準備比人開年

人地屋企人無你禁撚on9老奉要人讓

照樓豬既講法第時個社會全部都係廢老支撐架啦,後生仔全部可以去含撚,福利比撚晒廢中同廢老就得

樓豬老母初一都出去接客 實好撚攰

樓豬全家仆街死

唔係唔想讓 係班老人家為老不尊
少少禮貌都冇
連尊重自己都唔識你叫我點尊重佢

先唔講讓唔讓座，d投共既廢老根本就死不足惜，根本應該死無全屍

樓主死撚左去邊呀 出黎啦 唔好潛水啦